(英超)哇！我廠同榜首分數縮窄到2分距離！！

你班洗億幾2億既球隊知唔知醜

下個月準備升榜首

諗起英超快車就急迫不及待想玩玩了

就算阿記贏英超，你都係肉酸仔一個

咪燈啦

98=g

大眼仔回勇

IS
但咪燈我阿

樓主居心叵測

樓主再燈我廠我就撐粒

肉酸

一齊撐世青吧

47303

雲加 d 足球遺產

食爺爺老本
如果仲係爺爺教
依家已經十二連勝排緊榜首

文化遺產

樓主出名準

唔係爺爺咁抵得諗
肯一個人起球場
依家仲用緊高貝利

永遠的第4

你老母個閪縮窄2米距離

認真既 可能雲爺爺後期戰術同調教都唔多掂主要係佢老人家好執著
但佢對阿仙奴既愛的確係好大

佢留低既人腳 真係唔駛點執 又潛力又實力 陣容深度
記得之前好似訪問過雲爺爺 如果佢離開隊波 一定會將隊波既人腳執好先比下住既教頭 事實的確做到

睇下老費 佢最後果幾年年 都冇重建隊波 只係想chur盡晒班球員 幫佢拎多一兩個冠軍 結果佢退休果年係拎到英超 但之後留比椰子既 只係班老 傷 殘既所謂冠軍陣容 睇下依家獌狗執左幾耐 換左幾多人 幾多教頭都仲未執到 反而仲依賴椰子買既爆炸狗

睇得出真正愛隊波既係點

不嬲都11月崩盤架啦